高登記者：維多利亞公園內已有大量市民聚集

1339 #銅鑼灣 #維多利亞公園 #維園
維多利亞公園內已有大量市民聚集。
#高登

我黎緊

2點集合，3點起步，準時是美德

你個名

btw唔好拉啦，鼓勵多d人岀嚟

嚟緊

coming

今日3點 維園見 提早出去呀

睇完幫手推下，羊群效應會令更多人岀

推

似藍絲集會的人數

出黎呀

手土

出緊車

仲有個幾鐘先起步，草地好大㗎

鳩up, 我係現場，你求其影個位就話無人

不過咁，大家咪係外圍，入黎啦

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

記者話大量人喎

快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D快D

真係黎緊！

1358 #銅鑼灣 #維多利亞公園 #維園
市民正在大叫口號「光復香港，時代革命」並歌唱「願榮光歸香港」。
#丘品

企滿有10萬人

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

唔夠人喎，快出嚟啦

起步前一個鐘企得滿無乜可能

128

Push

仆街，好撚少人

出來啊，唔夠人

咁樣多條命咩 人呢

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

個名幾正

好多人到咗未入維園

維園要人 香港未來要人呀

未夠鐘 大把人去緊食野

合和中心，6 架狗車 stand by

出黎未啊

出緊

依家黨鐵黎，咩站出會比較好？

其實係嚟

其實得好小人 快出黎啦 大佬

冇乜人

快啲嚟，好少人
宣稱得60萬人

到咗啦，
快啲黎啦

你都唔黎

樓主幾時話無人

鐵無咩人⋯⋯⋯

推 推推

就到la

1410 #銅鑼灣 #軒尼詩道 #SOGO

SOGO 外有市民正在等待遊行開始。

#HK01

push

香港人邊會早到，我818個日一早入又係咁少人，仆街最後企咗兩粒鐘先出頭球場

要人 入維園

睇緊now 個live，少人到爆

出

push 就到

推!!!!!

嚟緊喇

要人

黨鐵勁多人大叫光復香

黎緊

搭緊車

推 準時阿

準時

sogo維園都好多人，用媒體模式睇圖啦，順便幫推令更多人岀羊群效應呀

東涌線冇乜人

天后

來啦

多唔多人一陣就知

有冇人自己一個？
第一次自己一個集會

快出門

要人阿 仲係唔夠人

未出既快D 出

一陣出去啦喂！！

香港地投票 - 黎投票啦

冇人 去ikea 食隻hotdog 先

食緊晏

暫時仲係好少人

工展會雖然仲裝修緊, 假如 POPO 唔生勝射 TG 都要收皮, 好擔心

來緊

黎左未

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唔夠人

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

維園已有幾萬人！！！！

Coming

唔夠 要多d！

source:本土新聞tg

有野做要遲少少出

大家加油💪🏻

今日得我一條友，喺屋企諗咗好耐出唔出嚟
最後都決定要出，可能會遲少少，不過遲到好過冇到！
你仲諗緊乜？仲唔出嚟？！

嚟緊！

點只啊

好撚少人
Jimmy 講緊嘢

收工嚟緊啦！

仲未夠人

南昌站仲上到車？人呢？
雖然黨鐵仆街，但呢啲日子放值少少執着

好多人搭緊車
一百萬人一定有！

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

要人啊

我對香港人有信心！

警甴玩RB淨一條出咋，入黎都要時間架

我腳痛都要照出

要人呀